機場集會呢步做得好好 但唔應該只集中於警暴

呢2日既機場集會
令到好多航班取消
連續2日上左好多外國報章頭版
唔多唔少都比到壓力政府
既然食到機場呢張好牌
得到咁多國家既注意
我地就唔應該將件事只集中喺警暴
要繼續爭取我地6月9號至今既訴求
而加比人既感覺係政府已經回應左
或者係我地已經放棄左其他訴求
只集中要追究警察濫權一樣
所以我地要話比外國知
6月9號至今其實係一個訴求都冇回應過

1. 撤回送中條例
2. 立即實行雙普選
3. 成立獨立調查委員會，追究警方濫權
4. 特赦所有6月9號至今所有被捕示威者
5. 所有政府高層官員必須問責下台

重組警隊

重組前必須追究

會唔會繼續有放映會/放大喇叭請手足分享（中/英文）咁樣文宣？？

雙普選！有雙普選先追究到警暴！

重組警隊 一定要

所以我都將雙普選排左上第2

重組係必須
但重組前一定要追究

跪求文宣組出手

證明中共好撚驚